到底我係咪應該放棄

我女朋友唔想同我一齊，一開始係話同我無感覺啦，但今日我去搵佢，我同佢講 就算分手都想知我衰d咩嘅。佢話佢以前打比我我唔會唸話題、出親街好似自己一個行街咁等等，講左好多我自己都唔知自己做錯嘅野，佢同我講叫我唔洗等啦 佢唔想一齊番，但係佢講果d我做錯嘅事嘅時候，佢一路講一路想喊想喊咁，我覺得佢唔係完全無感覺囉，如果佢真係死心，佢唔想提番起咁多野啦 更加唔洗愈講愈難過啦...我話我會改 我真係寫左個要改嘅表出黎，但佢話已經太遲啦...我到底係咪應該堅持去等佢，定係我都死心算啦

肯定有咗第二個 帽事嘅

突然講你咁多嘢唔好
肯定係帽咗
係覺得你咁差，一定時時話你啦

利申：俾人帽而不知時 佢都係突然講到我一文不值

岩岩開始嘅時間我送左隻戒指比佢 後來我果隻唔見左 我一直都無買番 前日比左戒指佢 今日佢話 就算係呢隻戒指 以前果隻有刻名 呢隻都無啦 咁係咪代表佢有認真睇過隻戒指呀

推

通常咁答得 又唔想一齊返就多數有第二個
女人會諗盡你既唔好去安慰自己做既決定無錯